[Switch] Splatoon 2 [76] 辣殺驚竟然爆 PO

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

街場三跑先學到野, 街客乜都唔做, 變相你要做哂所有野, 成長得仲快

減pay grade 當交學費

me fd話唔打住夜啲

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

Q: 點解分咁多版?

Q: 點樣升Rank?

Q: 去邊度玩網絡對戰?

Q: 玩唔到網絡對戰?

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?

Q: 咩係Splatfest(祭典)?

Q: 點參加Splatfest?

Q: Fest Tee有咩特別?

Q: 海螺有咩用?，隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?

Q: 點用App買衫?

Q: 點解衫分咁多牌子?

常見問題/ Q&A:

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?

Q: Amiibo有咩用?

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?

Q: Amiibo可唔可以借比人用

Q: 可唔可以唔用體感?

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?

Q: 點出大絕?

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?

Q: 有無需要買Pro手掣?

Q: 視角怪怪地喎....?

Q: 點畫畫?

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?

Q: 點用倍經/倍$卷?

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠

Q: 有無得一機雙打?

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

常見問題/ Q&A:

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?

1. 運魚:

2. 搶地：

3. 推車/推塔：

4. 搶蜆：

[/quote]

Salmon Run Mode常見問題

【死太多】

【唔運春】

【優先次序】

【特殊關卡】

【武器特性】
狙

長槍

短撚

Roller

Blaster

大技方面

【當自己玩緊單機】

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

Salmon Run Mode 心得
by夜闌人靜巴打

個人認為打工需要一個主力清怪輸出，另一個負責執蛋(特別潮漲時D怪多到 )，當然要視乎武器池抽到咩武器，例如毛筆執蛋、中碳清怪。

運蛋方面

以下有幾個地點需要注意
1.難破船右邊升降機位置

2.集落場前方鐵絲網

3.工房退潮時

4.シェケナダム鐵絲網

金魚水閥(間欠泉 )可以參考下圖

大絕方面

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

實用App：

[/quote][/quote][/quote][/quote]

其他：

[/quote][/quote][/quote][/quote]

交流Grp：

[/quote][/quote][/quote][/quote]

首領講得啱

呢樣真
如何一人殺敵、拎夠金三文魚子、自保同保埋隊友

單排都一樣

自問真係冇咁嘅能力

三跑唔難

三跑我還好，單排我唔得
正確啲黎講單排我應該係雷人果位

最高只係打到950 普通武

已經好勁，不過三跑上到999只係時間問題

W1-3

就係打野打上去 但隊友運滯 攪到扣分又眼瞓就停打
要打上去都夠花時間
已經有少少機械式反應咁打
但好在打工始終無打rank咁花精神

留名待玩2022 GOTY

每次打2-3小時，隔多陣繼續打會好d
好佩服班外國玩家直上999，以前每ROUND得24小時，飛碟仲要得3粒金蛋

以前打三跑真係打到頭暈

出3 想回流番黎玩但以前好辛苦先打到A

唔驚

遇正 mothership 真係要求神拜佛

mothership識開laser都要睇隊友配唔配合，
無人開laser就勤力啲執應該無問題

開金魚先驚

唔識開魚鳩開最煩如果個round武火力唔大

最佳記錄：3/18

知大概原理但冇記圖
所以有時都開出事
以前(街場)我交比隊友開，諗住靠人carry
不過依加發現大部分街場友仲鳩開過我

BTW試過有條友開bomb laucher開晒啲魚出黎
好似10秒就團滅左

起圖啦

記緊，不過搵唔齊啲圖
依加靠睇舊po 啲圖，我google直頭淨係搵到幾張spawning ground 同Maroonars Bay。潮漲潮退開法好似又唔一樣

利申：已經玩左半年都未搞清楚

主要係high tide，我唔太搵得到high tide 嘅圖，所以high tide 多數靠自己諗開邊嗰拎線索

潮漲唔係仲易咩

三跑打街場=自殺
不服來辯

天堂與地獄訓練場。

摸索到依加已經越黎越好，但都有時會失手咁，有圖記係好啲嘅

Btw潮漲遇到人亂開嘅會

睇完Salmon Learn就唔怕開錯反正錯個啲隊友會幫你開埋

方舟鐵傘分布

連呢個path都有
利申：未見過成team人一齊引，連船場咁試都未試過

2022出splatoon3有新武器

有啲咁嘅嘢，正呀

method 1

method 2 因為F位可以扔炸開

method 1 用狙可以唔洗過開海曬兩個，右面可以扔炸開

method 2 or method 3
method 3 位係E個位180度就可以開曬兩個，就知條魚係邊

method 1 加背地圖啦，再唔記得就由底開上去

一開細就可對角

咁多嘢嘅，個 STT 同 SMCount 係咩嚟

ST (SALMON RUN TIME)，大致係freelance時透過系統同步禁搜尋下場時，增加ST玩家配對到ST玩家既機率，從而增加通關機率。
但要視乎連線區域附近多唔多活躍既ST玩家(即係日本)，同埋佢地會係暱稱後面加 /ST 用黎做識別。

第三個場最憎開method1
打街場吵硬車打街場，只要比佢地開得快就過到

第二個場開E先要行好易慢過班未瞓醒嘅人

通常一天黑就企定係G位附近，一扔炸爆開細就轉身打G。一細就可以開屎忽個個

第一個場都係咁上下打，打左船底左右，再睇大細

睇黎上round大家都死得好慘烈w1得返15,6粒

想三跑，但係有嘢做緊

今日個場同啲武，有啲難度，可以專心做嘢

琴晚有場，我同枝狙死咗，枝筆同爆爆企係同一個位打葉瘤，然後死都要打，轉個頭就比人爆死兩個

我相反，有場我拎爆爆，大絕仲要係bomb launcher，冇人肯打葉瘤我焗住去清（唔好問我枝狙死左去邊），福大命大冇死到。

都見過有條友拎住枝筆，不斷跳住清葉瘤，死完返生繼續打

爆爆都話有機會打到筆真係on99

想切開拎筆條友個腦睇下佢入面咩構造
呢個已經唔係技巧問題係冇腦

好耐冇打過

金問得個爽字

約定腳先 ～ 7/3 晚

打完1200打排好過啦

今日三跑啲武點樣? 有冇人打

屌，一開場斷咗線得返我一個，仲要俾佢扣咗 10
我仲以為有人斷線就唔會扣

屌好難打

自動減半
但就算去到wave3，斷線都要扣20

呢兩晚打工連線唔係幾穩
打rank反而冇乜嘢

我係你就唔打怪，運夠蛋就走佬保命

篤他媽巴呢個啦佢先係真高手

我不嬲打三跑都唔用腦嘅

八點有無人打機

正三跑有閪桶

吓，完咗喇喎

跌左落300分了

我準備入場

無三跑了，打排?

啲隊友好雷？

伏伏伏伏伏伏自己都有懶

friday無人online

我打緊嘅pair緊，你有冇多個人

無fd list無人online

咁冇了

rap

都冇三跑 on 乜撚

唔夠一個鐘後就開跑

我會開，不過應該最多打兩三場

我聽晚先玩得，聽朝仲要返工

第一場 W3 四個都係熊桶，第二場 W3 三個熊波波槍

岸狗全部都係岸狗

幾點

太多岸狗不了

20:00-24:00 可以

岸狗戇鳩鳩

三跑-3

仲打緊，不過得兩個人
金問號好爽係咁升

去左食飯了

兩個已經夠做起碼有一半唔係岸狗

真，金問號萬歲
奸商武在手，天下我有
好耐冇試過瘋狂hazard lv max仲要打得赢完全唔洗怕啲街友有幾雷

我老了打完仲係得400分

有三跑團?

code巴無online

依加on

灰未贏過

依加開房等一分鐘後開

見唔到

哈力馬龍巴是咪唔入住？

笑

熊桶可以當string ray打戰鑑

靚string ray

擋住咗唔夠油扔炸

其實呢右面啲塔呢一人一個炸彈就清到條，完全唔洗行落去

攰了 謝carry

我睇情況，慳墨順手拎珠，不過有車之類嘅怪一定唔落
Btw當巴是咪習慣唔會清stringer

我玩多陣都閃了

睇情況得一枝唔夠珠，可以頂到
可以拉走佢，救到隊友

兩塔肯定即清,但係係右面肯定扔炸清

我都多數會咁，不過有時好巧隊友默契，炸唔切佢就等住比佢射，平時嘅場自求多福不過金問號情況許可嘅我就直接用武力碾壓過去算

個擊又lag lag地

而家用緊第四個 pro 掣

真係cls

輸咗成晚，想喊了

轉咗用 hori pikachu 個 pro 掣，仲好手感仲未壞

頭先冇咁我咪去做其他嘢
今晚冇緣一齊打就算

手感又唔對呢，好有feel

成晚係咁斷線

慘

有無人打排

仲未收工無得打

點解星期日仲要返

3跑有冇人

一齊跑?
5461 0519 1418 Teddy

加咗 b字頭

加左, 開左場

有首領帶我又打

仲諗住睇下有冇兩個位tim上面係咪-1 only，係就算，自己同fd兩人配街友

-1 only賣甩你個fd囉

不了，反正依加金問號，兩個都應該夠做

繼續?

三跑夠了

去個廁所先

我呢邊-2, 一唔一齊跑?

開左，下場？我完場加你

OK, 我呢邊啱啱完, 咁我等你

加jor

你開場? 啱啱仲有位巴打同打跑緊

好咁我開，是咪仲有位巴打會三跑？

好似係講緊我

我入左, 你後入我

注意用詞

呢個場打UFO如果有桶既話4個人企係個箱右邊就得. 因為桶2下就可以停UFO, 其他人幫手打UFO就得

54粒

滿員？

YES

nvm

第一次知道可以咁玩好多打得好順

暢快嘅遊戲體驗

有首領帶緊係

我打住咁多先, 要抖下

我都去食嘢先，本來買左個tea 想食但打到唔記得左

輸咗成個下午

仲會唔會開場？

三跑? 應該會掛

我反而想打排

唔怕我豬各位嘅，歡迎預我

8點？

執貝我要人 carry，堅豬

ok

預我 20:30 入場

好

anytime ready

房已開

油住地先

豬已入屠房

落雷達呀

我落快咗 ......

用雷達掃唔落雷達不如唔好用
求其係啲角位係咁放就可以

3跑之我要999召集！

叻仔咁都肯攻

咁啱儲夠炮

其實無用想玩導彈不如大技橙zap或者雷達喇叭

橙zap我死得仲快

你係戰場中間停好易中伏

起碼油到地

點解你唔去執返個波入

我都係去返三跑

淨係守住，是唔會贏的見到大波記得執

嚟同三文魚玩遊戲

佢打得幾好唔好搶走佢

成日打打殺殺

打排好玩

勇敢咁行出去

無人衝我唔想送死

謝carry

搶我對白
謝返你個 carry

其實差攻個下防守算打得唔錯
記得一清曬啲人，就好衝出去行得快好世界

唔好係眼前見到大波唔執返佢，潛係度等運到
放多啲雷達應該上S+唔難

有無人三跑

等咗你好耐

你開定，我完咗呢舖入

勁好彩係中間出

キケン度MAX 機率好高

因為我哋都高分
如果冇max其他兩個應該都好低

仲有冇團

啱啱開咗，一陣嚟

有，下場等埋你先開

Ok

笑死我頭先bbq

避唔切

唔見咗嘅

玩住先 ?!

啱啱斷咗，下場join返

無咗三跑

咦 完咗了

等兩點先有得再打 thanks先

謝 carry

結果你衝唔衝到999
我尋晚其實都想衝，不過返工唔想夜瞓，覺得要衝多百幾太難

衝唔到，940咋最後
我仲以為兩點先完

上到940算係咁
我fd打街場跌到傻，不過反正都會跌返落400所以就算數繼續打

Btw今日有冇人約打機

2230-2400

喺呢到約一齊打就易升好多
之前金問號打街場上到990，之後連輸幾場嬲咗

9百幾，唔怪之得不停 MAX

晏晝大家carry上到800幾

Oj不過我應該最盡打到十一點半
三跑定league? 不過唔夠人嘅就都要三跑

兩樣都OK

救命三跑-3
打5次街場已經精神崩潰，一次W3都未入到

幫緊你幫緊你

Fc?

BTW 樓已跳 7場平均clear wave數1 救4死1.6

Add咗
打咗幾場唔抽中消防喉都冇咩大問題

我開咗房喇

Wave3緊

load 緊 game

唔見online

重開咗，係咪都係唔得

Fd list都唔見你on

我restart，麻煩你開

開咗

啱啱嗰舖贏咗但無分加 😔

下鋪join?

我喺 user 個場，一陣過嚟

三跑-2

standby緊等埋我先開

Ok now

仲有冇位 啱啱做完運動玩幾場

入得

唔怪得你閃左不過一開始都係見你地好似有場先自己打自己

我以為場已開，原來呢度有兩個場

打埋呢場抖下，你哋繼續

我都係打到12點

謝大家carry，下次再打過

謝各位 carry

sor成晚打得好差謝carry

最鍾意浴缸多謝咁多位

浴缸打三跑幾爽

想問點樣打筋斗?
印象好似雙槍先有呢個動作
導緊個FD(新買機)玩
佢見就出3,同佢打住2等

得雙鎗系有，
開緊鎗撳B

我因為3跑用過浴缸好爽跟住買嚟打交用

打交就不了扔彩虹

所以我打交好廢啲泡泡好頂癮，返唔到轉頭

用嚟清塔好爽

我打三跑mothership 如果用雙槍因為成日唔記得左雙槍射緊按B係打筋斗，成日想跳住射，然後就會滾黎又滾去（試過唔小心滾左落水）

有冇三跑?

我 OK ~

開緊game

我有無入錯？

gg

hi 去咗邊

我仍在

放水先

我累街坊咋

爛鬼ser成撚日斷 s+直插a帶

仲諗住今晚開場

Rank堅慘，league就還好反正唔怕跌

沉左底

weekend 又會上返水面

有冇興趣依家打下

三跑？

排／跑都得
5461 0519 1418 Teddy

可摸耳俾我沖個涼先，打00:00-02:00嗰節

gogogo，不過我都係打到7場拎左個分就收機

無問題，排唔介意我豬就一陣打

我好耐冇玩，靠你

場已開

要訓了, 打住咁多

見你有時縮到好後, 要打得進取D

最憎Hazard Level Max玩Golden Seeking仲要黎兩次好彩福大命大街場啲人唔錯

上得max嘅應該都有返咁上下水準啦

日間三跑正垃圾
死剩一個又唔開大技，救

未係

唔一定Max都見唔少唔識開，一個足以累街坊加上有時啲人其實係比同隊個pay grade拉到上max勁+廢嘅組合我情願要晒全部普通人

啲人真係好垃圾啱啱打咗場cls

八點有無人打

三跑? 食飯先

10點先打得

有啲夜

我都唔知有咩玩

垃圾隊友

咁跑唔跑? 跑我就開機

不了閂咗機了

食埋生果先打

今日啲人真係CLS係咩驅使果兩隻inkling同octoling可以死咁多次打到生無可戀

很有愛

巴打好熱衷打三跑

唔係呀我都有打雙排，不過雙排啲人冇咁激心今日打splatzone啲人幾好

呢排想打機都無心機

我有冇心機都會打，不過冇心機打會唔用腦咁打多數會打league廢事雷到人地跌pay grade同rank心情好就想打，心情唔好更加要打機轉換心情

我有時唔夠精神都會係咁死

此po議員

約戰氣泡爆左

呢幾晚打rank連多咗香港人，遇過啲極品

1. 搬魚初動俾對家推到唔記得5定8，有條友仔發老脾攞咗魚去返自己個魚台企等人殺，明明仲有兩分鐘都唔搏埋佢，最後變咗三條友守到完場

2. 執貝開場俾對家攞咗lead，有條棍佬直接放置，諗住由鳩佢斷線輸咗都唔使扣，條仆街得閒又郁下總之唔落場打，最後拉埋我哋三個一齊陪佢輸

呢隻game你肯堅持到最後實有機會反cup，打場比賽都咁易放棄現實做人唔方撈得掂，仲要喺個名落埋freehk/hongkonger，真係多謝晒你影衰香港人

香港細路係咁
Btw，咩rank

遇呢啲人我port硬佢
不過其實我唔知port完有冇用

兩個都a帶

半夜時間玩應該唔係細路
而家上返晒s帶唔洗再同呢班友一個pool

我會照port先，同隊其他人都port官方就會做嘢

愈黎愈多撚樣輸少少就唔玩企咗係度
仆街你唔想玩自己熄機斷線咪得 又要害埋其他人
話時話見到呢啲撚樣認低佢個名
可以係add friend個list度block咗佢
以後都唔會同佢同場

s帶都好多放棄撚

根本而家咩帶都無咩分別，好多人開分身練槍

係會有人因為port被ban嘅，
有幾密就唔清楚

開分身冇咩問題
最少輸緊個陣條友唔會棄機先

大把呢D人 試過個塔都未郁，自己係咁死都棄game

有無人打機

想打，返緊屋企但塞緊車

頭先見你上左，但我部switch 已經打到冇晒電(我hand mode）

Btw打開league mode打返rank冇晒手感（我仲要只係得A）

啱啱同人打緊排

巴打又三跑？

係呀，打到上600搏有冇hazard max, 可能打多陣去league咁

anyone

食屎大，條魚係左面，佢係右面油地

橙zap？

係呀

agree

睇黎大家都係留力MHR

呢期玩緊 little nightmare 2

Rank海浮沉

全力打緊demo

大家玩mhr玩成點？

仲未到手，下星期先有。
所以 ⋯⋯ 繼續三跑

新入坑留個名 身邊無乜朋友打機 成日只可以單機

你可以最少單多3個月了

三個月係點計出嚟

7月放暑假/summer break

放break都可能要單機感覺好似已經唔多香港人玩呢隻驚

Lm

新post lm

我一個月前買 日日有玩 唔介意可以一齊玩

唔介意留個tg/dc?

你留個fc 我加你?

Btw我都係英國絲 見你好似都係英國 雖然唔知仲係唔係

Sorry誤會咗dc

加左好友

掛住打mh

今晚有無人打三跑

收工應該無力了

ok
tg/dc：hugo1991

好感動，仲有新人加入

2100

會唔會可以carry 8lv新手

我加咗你㗎唔記得我

我ok

啱啱玩左場 今次salmon run好似難過上一個好多
如果我太雷可以踢走我

加我，我開場一齊玩
但你要過哂教學先

我老人痴呆

今晚啲武好似唔錯 浴缸
平時打下街場 會成長得好快

教學係咪姐係果隻dj章魚叫我救人

我玩單人mode玩到頭暈想嘔 多人mode反而冇事

加左你了

新人留名 可唔可以一齊三跑

啱啱出去加人，而家開返，齊四人先開場

加咗，你等等隨時會入得

點解我彈咗出去入唔返

齊人未

應該啱啱齊人，但照撞入嚟喇

入左

今日咩事咁多人
Btw so far今日三跑啲人都算ok,唔知係咪因為武靚

太靚都會出事

今日四件武好靚

仲喺唔喺度

我彈完出去再㩒friends都見唔到你哋有得入
去咗打街場

-2

等埋我入嚟

full jor ... 今晚好熱鬧

咁我繼續芒亨

想打，係咪冇位

頭先一講完立即出事
配左隻狙極都miss嘅街場inkling

sorry斷咗線

啱啱開咗場，五分鐘後再嚟試

如果復活節假開個場玩Splatfest啲Shifty Station
有冇人一齊玩
平時毒撚冇祭典就冇得玩Shifty Station

我玩到十一點 感謝大佬

而家入咗嚟先

打咗5場街場，又唔差喎，可能啲渣嘅人都去晒打 MHR

400個時唔差，上到500嘅人廢到我個pay立即跌

今晚都幾容易斷線

感謝大佬們carry 唔好意思好雷 淨係玩左三日

pish

嗰幾日我夜晚先得閒

咁就夜晚玩

下次再一齊玩

感謝各位carry

多謝大佬

咁你都係 480~500 之間徘徊啫
利申 一開波我得 300

呢個名已經玩到爛

唔知點解join唔到你

打咗71場先打到999分
有場遇到個on9
wave1都仲正正常常
wave 2同3乜都唔做 狂死
有d人見到夜晚+滿潮+霧 即刻嚇到斷線

有雙槍就易 仲要兩把
只要隻狙唔好太廢都好易贏

我估可能係因為我琴日主要都係打緊rank同打工

今次難打到
隊友成堆垃圾

倒數10幾秒仲差兩粒，我開jetpack幫佢哋清場俾佢哋拎籃附近嗰啲。

結果個個開大絕開 party 慶祝 wave 3 failure

堆武幾靚都咁伏

裝備好似好多野要留意咁 有冇咩推介懶人set
一陣得閒再睇下置頂先

要睇咩武器同咩場地
例如農園 帶人速方便係鐵網上面行

冇狙= 一堆炸彈冇人打
射程得一把武係長
個場又逼又細
夜晚抽到開井真係可以等输
班友亂咁開
最重要係有堆人死都唔會開sp

清炸彈嘅話四件武都做到，班友懶過鬼飛彈同雨唔清
呢個場落雨特別煩

咁有恆心呀冇打過上999，要打好多場

仲有班友係出面殺哂d怪
又唔運蛋
一係就三個死哂係出面
死咗又唔肯爬返入嚟

我多數喺個籃隔籬死

要升分最緊要自己唔好死
一死就崩盤
隊友根本靠唔住

所以都係揀好自己熟手既武器先

頭先打幾場大部分都輸

每把武器手感同體感setting都唔一樣
企位都唔一樣
新手打rank盡量唔好成日換武用
rank你狂換武器 又唔熟手即係累街坊
除咗武器仲要熟悉個地圖
有d路可以去人地屋企偷襲
有d位可以偷偷投籃
運魚都要熟路

要升到500以上
隊友先會醒目d

我反而係上到500啲隊友仲廢左好少團滅但啲人真係CLS一係就係咁死，變相好似得我同個fd係度做嘢；一係就係岸邊殺怪死都唔返黎仲要係low tide，就算想出去拎魚子都好撚遠運唔切後者勁係勁但唔撚夠魚子呀嘛

有時真係火到情願死左佢，同班友一齊降分都唔想比佢地升死淨得自己個時真係會咁做，基本上我同我fd是但一個會係MVP，有MVP扣少一半分，唔怕，反正一般都跌唔穿400

Btw Goldie seeking真係上500都仲有膠友，搵到Goldie之後發現啲隊友幫我開晒啲渠蓋DLLM

自己幾多分唔一定會搵得返同分隊友
我會睇金蛋要求數嚟判斷，如果wave1條數係18以上對方多數有400分打得放心啲，16-17即係對方係400分樓下就會俾多啲心機

尋晚先有場 wave1 night low tide，三條友攬枝炮得我一個執，要 17 粒

輕鬆
一齊上塔再嗌c'mon

Wave 1 19-20都照PK(21up先放到心）正因為難度高而隊友廢先更加慘，撞正Goldie seeking仲PK有時真係想啲武垃圾啲，咁啲人冇咁易上分就唔會遇到咁CLS嘅人

好奇一問你用緊武咩
推介N-ZAP對新手幾唔錯幾八搭
不過你係專打rank定油地定咩都得？

好似入門雙槍同普通水槍交替用
我得8lv咋 比較少打普通戰 斷斷續續玩左一個禮拜 主要都係打工

咁你都冇選擇，到時開多啲武再決定練咩打工的確係不錯可以比你練武，不過打工唔加exp，再加上成日轉武會難上手啲。如果你唔係特別鐘意打工嘅我會建議你多啲打普場先

好 再玩下先

話時話復活節有冇人打四排

開房玩shifty station啦

夠唔夠八人先我同fd兩位

牛河巴話佢夜晚得㗎（好似係）
仲有冇人一齊玩邊日可以齊到8人

我應該可以搵多一個 frd 玩

點解自己隊d 4k永遠都咁廢

不嬲自己隊有狙都當打少個

啲人打league會練武嘛有排啲人廢到我都走左去練狙但啲隊友都可以仲廢過我
利申 我狙好廢，殺到兩三個頭已經偷笑

好耐無玩岩岩玩返，有無群組join?

今日有場塔見到自己隊有兩個狙
已經心灰

400打後唔關事啦

W1 21粒已經係max囉可能係你太高分，要carry人

係bo醒唔起21 max, 如果wave 3 23或24都還好啲人。應該唔關我高分事，都係500幾，要咁多金魚子應該係大家都差不多pay或者佢地仲高過我

Btw啲街友識打普場唔表示識打events,識打events亦不等於識打普場真係唔好見佢打得OK就放心

識event唔識打普通有啲難

玩單人模式(故事?)玩到好頭痛頸痛想嘔 救命

多人模式完全冇問題

好多特別係之前撞過好幾次啲人開goldie seeking開得勁好，點知一普場就滅一係係咁死（1W死5次above)，一係唔夠魚子（岸邊殺怪之類）真係想叫佢地還返我嘅感動我句Booyah比我

叫晒我fd幫手過
單人模式搵野搵到傻
不過唔難過嘅我冇耐性過姐

單人唔玩都冇乜嘢
得幾件裝送俾你

轉嚟轉去 搵到傻

單機留返無上網先玩啦

你有冇用體感真係唔得就不如熄左體感過單人，應該會冇咁暈，但就唔係太練到野。反正單人唔難，唔開體感都輕鬆過

咁就好了 唔玩住

喺出面handheld mode好似又唔係好玩到多人戰 慣左pro con

開左 熄都ok既 瞄慢少少姐

咁應該係直頭唔識玩

用pro con體感打油地

一向handheld冇用pro con 太習慣handheld 加上個mon長期比人霸住，想買個pro con黎用TV Mode都唔得
聽人講用handheld冇咁好是咪真係同用pro con差好遠？

如果玩體感既game我覺得用handheld就好似個mon都跟著一齊郁咁 唔係咁方便？

所以我玩薩爾達果陣都係用蘑菇唔係用體感

成版fd都係mon hunt

得我一個 splatoon

metoo

今晚有冇人玩
唔夠人開房嘅話，3跑/4排我都得
利申：我打交好廢應該年幾冇打過rank

三跑去到 20:00

打排囉

其實今次3跑啲武我都麻麻哋
打排要各位curry我

22:00-24:00 嗰節有性趣

三跑好怕拎到爆爆槍

一齊玩陣?

有大神carry

少玩, 生疏好多了....

我返緊屋企。半個鐘後開場 OK ?!

開機打陣先

打完1200收手

仲有冇位

-2 w1

可以加嗎 Sw0549 9469 2583

而家加，啱啱打完

接受咗

等你埋你開始

入咗你個場

點入場 第一次用

入三跑畫面，三個中間嗰個

有他媽巴打三跑合埋眼都夠做

打多鋪

勁 自己玩得好雷

你地三跑已齊人？

有個空位

有一個位

我下場入先

散左場？

冇

-1

謝頭先去左打場rank睇唔到
我打一陣就閃了去跳just dance做運動

係咪仲有? 有我就開 game

謝carry成場不在狀態（雖然平時都唔勁）

俾 tama hand carry

合埋眼都過到

屌，柒到爆

Q: 行日歐美澳版有咩分別?
A: 行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
係我eshop買日文版就=日版, 係咪可以咁理解

有冇人join呀 -2

係
實體版有日文字 就係日版

可加 SW0549 9469 2583

added

頭先有幾場真係柒到冇眼睇

8-10有無人打

下舖我 last 喇

最後個分數係 +15
謝 carry

依wave好嘢，最後廿秒內拎9粒蛋啱啱好夠過關

謝carry
last 個場淨係出塔

癲

有無人打

另一角度

少有wave 1開局冇後悔用大技

我都10-12方便啲啱啱食飽

睇下10-12有冇約
我自己d frs約唔成既話
可以約打

牛河巴好似都okay 夠人未打埋先訓

話時話我好少會特登落去左右兩邊
次次唔小心落咗去都會死
有一場係喺架𨋢度救咗你跟住自己就死咗

10-12 第一次召集

仲有冇多啲人呀好想玩祭典場

我要沖個涼先沖完涼再join
Shifty Station場依加有幾多人

岩岩3個

無人online!!!!

見到牛河巴芒亨緊

過份

2,4,8排第三次召集

等埋code巴4排

我打得了，你地有幾多人我同fd兩位

打住雙先？

暫時得我同鐺鐺上水

我係豬隊友嚟

己add

加左，已開房
我都一樣豬隊友

唔好用垃圾浴缸呀

咁我換咗佢

蠟筆仔似樣

點解唔用黑dynamo

求入 shifty station，但我而家沖個涼先

冇呢樣嘢，唔夠人

四排緊唔夠人，多一個都話可以3打3

屌唔記得左自己錯手冇換dynamo以為自己開booyah bomb係咁講booyah

黑色好用咁多

你地屈埋係屋企唔出去，唔企塔贏唔到嫁喎

等緊入嚟搗亂

成板fan list都係mon hunt

你係咪有個fd可以3打3？

佢起碼 24:00 後

放棄人生

對面斷線

你地咁縮，對面斷多個都推唔到0 count 啦

sorry太耐冇打好廢會練下先出嚟
多謝各位carry

大家咁話（我超廢

算係咁

其實幾場輸都係你地唔肯壓前
一。死咗望地圖，其實自己友未死曬都可以飛
二。對面攻完一波，油返出去
三。自己隊個塔一郁，好開定前面路。

有幾場輸都係，對面死曬你地仲係後面

你咁客氣

打唔贏1700分正常
但係輸比啲1300,1500會嬲

通常人地打四會開咪打所以會報位

正 今輪打工全random武

好玩 有次試過抽4枝狙
但打得好輕鬆

random最驚抽到4k 營地傘
潮漲 會係咁死

係咩仲自覺都行得前tim, 我同fd都有去壓人地（不過我用dynamo個時就少壓左嘅）

不過我唔太敢飛就真，有幾次見你地已經壓緊但我都係選擇游過去怕比人守，下次搏啲飛多啲過黎先

覺得睇隊友多過睇武btw覺得大營地傘係event場幾好用

咁怕帶隱形跳
或者跳完可以郁一下個件裝

可以再行前啲

8點anyone?

想join
1534-9214-8421

打咩

我要食飯先不過見你地都好似有三個人了，食完飯再睇下情況啦，睇fd約唔約我打

排？三跑

想打咩，而家好似三個？

加咗 三跑？

今日玩四場三跑 每場都第一round滅

-1喎

啱啱出左街 夜啲十一點後睇下會唔會join
有心了

1200p想收工了

我應該收皮了

唔緊要啦 下次有機會我再join

邊個唔開大技

打多鋪等他媽巴carry你地

謝carry睇下有無人排，無就油下地

哇，估唔到呢隻game 都開到咁多post

switch黎講冇乜對手
mh動森mario
玩到尾總會厭

一樣無人玩

第三條路係，switch 入冷宮

咁呢種係傻鳩黎
人買機佢又跟風買

今晚玩到呢度先 謝carry

其實都玩左4年好正常姐

我同朋友兩個人，有排嘅想join, 依加打緊三跑

有冇三跑場? 想試下伏

一齊？打一個鐘

夠人未？

我自己打緊咋

我10分鐘後開場

三跑場已開

多謝你陪我玩

想問下關於裝備方面一開頭係咪都係不停刷fest tee再拆嚟攞碎片 之後睇想要刷咩牌子既能力再用碎片boost 20場？

新手巴打，可以睇下街場啲人用咩裝，或者問巴打注文搏。

有打開三跑應該有汽水，飲咗汽水就直接油地洗裝，好彩0.3，搏唔到0.2未可以用碎上埋佢

too 夜了

新手問 搶蜆mode 分數下面呢個 +XX 係咩嚟？
點解會有呢個分？

有時我見玩搶塔都會有

大波入咗之後會扣20分，之後細蜆每隻3分。
如果限時內唔入蜆，個籃就會閂返，閂咗就要用大波再開過籃。
閂個一下會計你啱啱個round入咗幾多分，個數除2就係呢個數，會加返上去。

咁你再入個時要扣曬呢個分做0，先會扣正分。

塔同血都無細分，佔中先有，原理一樣。

用你呢個做例子，你上一波攻入咗
大波*1 = 20
細蜆*8 = 3*8 = 24
扣人44分，對面仲有56分。

閂籃之後對面會加返22分細分做buffer，你再入要扣人地22分先會再扣過大分。

4點anyone?

Ic thz bro

係街，要晏啲你打咩先？

等緊剪頭髮 之後返屋企煮飯 可能又要再夜啲

想打排

所以都係要靠三跑

其實每round打夠1200p就得

今輪得154 好慘 輸到傻

講緊下面扭蛋個個分喎

有一場 隊友一個x 兩個s
hea住打都贏 輕鬆到

打油地仲慘過打rank
俾人虐殺
所以好少用汽水洗裝

我知呀 啱啱終於贏一場 宜家250p了

由profreshional 100跌到go-getter

三跑唔關rank事

用油地槍就好了

洗唔洗帶你打陣

梗係好啦

你開

係咪要add左frd先

係

地底泥謝謝大家幫忙

咁我開你有我fd，又有佢fd咁未得

巴打打UFO唔好亂走
會死人的

收到

多謝carry 我自己再打下

見到啲大技開嘅timing有啲唔啱

應該都唔係有啲

應該好過完場先嚟放煙火啦掛

開場淨係打一架車就用咗laser，或者得枝塔開。
後面一柒未救唔返

企定定係紅色位 = 籃後面個高台
UFO正正常常都應該行藍色線，行到紅色箭嘴位應該會突條尾比你打，你向住箭嘴方向打就可以。小心唔好擋到隊友槍
如果見到UFO行紫色線(1)，你就跳落去下面，橙色個位 (2)，咁就可以引走隻UFO去返藍色線。。咁你就可以上返去紅色叉個位。

綠色個兩面牆一定要油好佢

真，見過唔少X同S係度派膠，亦見過C/B或低level打得超好（不過低level個堆我估係副ac )

多謝大佬打詳細
btw三跑1200p之後既獎勵係唔重要？

打車咪算好，尋日遇到有個街友對住空冇一物嘅地方開果個方向之前有條stringer但我5秒前已經搞定完唔撚知佢開黎做咩

有人淨係打三跑唔打rank

唔重要

屌打三跑上到600又跌返，W1啲人一開波拎魚子死撚晒咩料Don巴打唔打？得返一粒鐘雖然

who

食飯不了

過咗400都係浮雲

勁辛苦先上到999

過鐘未又去返400

8點any?

唔介意既話

can

三跑嗎

冇野了 唔記得左夠鐘

排？

係咪姐係普通turf war 我得垃圾裝

四排？我要黎連fd兩位，五分鐘後ok?

打league係佔中，普通油地都可以

未玩過 上網睇下點玩先

臭氧巴好似唔識玩lolllll

League mode ,你幾lv要10lv以上再加rank是但一個mode 上左B-先有得打，你夠左未？

咁你試下玩橙色個mode先
佢係橙色mode不過可以同fd組隊咁解

咁冇了 我11lv 未打過rank 可以收皮

但依加都冇三跑玩，唔夠人就沒有然後了

沒有然後了走去油地

快啲打

無人online

贏一場都升好少下

打rank睇分睇rank，唔係講經了

有無人玩？但唔夠分打league

有一個mode B-就可以打嫁啦

得C+

c+用刷 可以亂殺
佢地會衝埋嚟

好 試下先 執蜆好廢

講緊我

油地輸咗晚

覺得B range以下都係大刷嘅天下
我A range前都係一支大刷走天下（clam blitz 除外，clam blitz A range前用細刷冇人打到你）

綠色水桶都好用

掃同桶都易學難精

垃圾game24輸6嬴

正常人係咪唔會用二萬拆能力

唔鐘意咪洗走佢

會 去到後期啲錢都無乜用

十點有無人玩

打緊雙排，配親都1300-1400放鬆打
要打四排嘅話-1 bo

明明你地可以到打到1600

真，所以依加少用左好多
不過係急住升rank嘅好幫手

冇囉我地好廢炸，得clam Blitz上過1700咁，不過clam Blitz本來性質就唔太一樣。其餘嘅1400-1500左右啦

不過我同fd雙排成日隨心用武就真嘅隨心用武好開心最鐘意用dynamo

你地唔肯打objective姐

用桶好正
唔洗瞄準
又有水球同armor

好憎玩蜆
成日俾對面畫筆撚狗
殺勁多人都冇用
隊友又唔識守

打到上去見到用筆都知係垃圾隊友

自己隊咪垃圾
對面就撚狗大師
睇少一陣都唔得

最鍾意打三跑

見到就驚

Hi is me

Btw依加發現某啲場用Dynamo 守base好爽，絕對防禦咁唔知A range以上多唔多人用dynamo玩蜆？你地S range above多用咩玩蜆

Objective指咩根據客觀因素揀武？

武唔係重點，重點係走位
例如個塔行緊，但係三條友都係後面咁樣好易攻唔入，守完一波，見你地唔推返出去，咁好易比人慢慢愈壓愈後

黑pro呀，拍呀乜都有，用返自己熟嘅武殺唔到人咩都係假

係咪真係唔夠人四排又冇三跑打⋯⋯

s唔知
x有人統計過

未又係個堆武

打係識用應該係係遮，紅雙，火紋爆爆癲

終於有一項B-左大筆好用但好攰

我嘅主武

屌啦啲撚樣
打蜆俾人入咗波俾人中出緊
佢就係對面隊攞住8/9粒蜆係度嗌come on 你梗係無事啦 對面成隊係晒自己籃底入緊波呀仲要係rank s

一換返哩個三跑即刻冇咁容易輸

你都唔放雷達

遮太屈機
幫隊友擋傷

今日有無人三跑

打夠1200p收皮

三跑-3 快速1200p

一點ok？ 食埋飯打一陣就出去

game已入，等緊三跑場

W3

come

我下場入

原來2am已open仲有冇位呀？我一個人

-1 完 come

入緊等等

我應該last

謝carry有排打call me

下場等等我fd入

想問下你pay rate上到profreshional未我個pay rate唔加嘅

佢好似未 升咗Pay rate就會上

差少少

我得400，咁打法冇得升只可以跌我都係升返啲先再同你地一齊打吧

無事嘅

我兩點收皮

睇下明一樣keep到

謝大佬s carry

any排?

四點anyone?

睇夠唔夠人先

應該唔夠，無人上水

四點有無人打排

垃圾驚，無人玩

你我同我朋友都係得3個，真係要R多個人先打到排

15 分鐘後

預我同朋友兩個位thx終於夠人

okkk

來吧

打住雙等佢地

唔係 4 排 ?!?!?!

佢地啱啱先on

好lag今晚

死咗開map，可以飛雷達

其實最好係上副武up游速

有衝動all大刷

我已經不停喺合適嘅位 set

有啲差啲位

樂園啲位okay，農園啲位要放啲係右

無人油地

請唔好用浴缸

謝carry巴打下次唔洗打咁縮，見到兩位code巴攻緊，可以幫手行前啲你一縮好難打，我係你後面幫你殺禁啲

謝carry你個fd子勁喎今晚

講少少打塔樂園呢個場，未到check pt1 落緊去個下，短撚應該要落定去準備Zap油地槍就要快快手油好個地，過到pt1就好易過

農園key point係check pt1，一過咗屈入去大直路基本上都gg短撚要手快咁行中，右出，所以雷達要放係個啲位，zap就係後面係咁扔炸同油地，有機會就開大技，迫佢地落塔，同幫短撚爭取時間

今晚有冇大大三跑

幾點邊節？

8點可以快屌1200p

睇吓臭氧巴 join 唔 join 到

食緊飯 join到啦

請問有冇tg group一齊玩呀？
啲朋友棄哂game 自己玩有啲悶

推po撚表示，可以上po約，順手推下po

來來來

搵唔到既 係咪開左波

-3

要食飯 走先
謝carry

gggg 變咗三人行

其實唔難

無事 ~

我好雷 成日唔小心開始sp

過到就得啦

夠1200p謝curry

夠嘅話單聲，我可以玩落去

應該九點鬆啲休息下